100蚊可以玩幾耐？

100蚊可以走幾遠 ？我決定由100蚊開始紀錄低 睇下可以玩幾耐 睇下有冇巴打一齊玩
今日第一日
1.燕豪芬串奧連斯串紐卡素 兩球半大波 -$10
2.燕豪芬串慕尼黑串馬拉加 兩球半大波 -$10

不賭=贏

挽你老母呀

暫時100->2198

勁 巴打全推？

暫時$10>$999997264
發左達了

呢個大蛇仲勁 點推？

唔過關？

sor 睇漏左

我300》1100，四日

慢慢推，尋日中左四連環

100<-500
有冇人可以提供個唔洗返工都可以還債既方法

3.阿仙奴串紐卡素串馬拉加 大波 -$10

只係買大波波

100---》6000 一個禮拜

可惜最後拎得返出黎得4500

我都想開個投注户口少少地試玩下

主要買咩

入球單雙 半場主客和 呢兩樣好少可會買
其他乜都買

係呀

勁 全推定一半一半咁推？

其實我都試過 但運氣好左 就會大大注 之後就朱，所以決定由頭玩過 100睇下可以去到邊